政府嗰$4000可以叫16隻雞呀，屌你老母嘈嘈嘈明益你哋

$250一隻雞

KFC

$250一隻咁平
老雞

唔好咁啦250$叫埋d老雞